有冇痴線佬？

下午畢業。
想去次與別不同既旅程。
行去歐洲？踩單車去非洲？冷門地區遊？行EBC？
一七年五月到八月都 Free

有冇人一齊交流、傾下又或者結伴？

下年
行去歐洲好似唔錯

認真

坐下順風車、火車

試過游水去美國
差啲死

bye

如果有人妻作伴。幾遠都行

you mean you want to go with a girl

Tg add 左你無回應
我下年出發 話唔定係路上相見

有無興趣一個人去印度？

我都沒 show id

what is your TG

you go

巴打，我都係下年畢業，打算坐火車去歐洲

do you have TG so that we can exchange information

you again

Go where ?

yul